陳浩天被捕 警方稱涉參與暴動及襲警

已被取締的香港民族黨，召集人陳浩天昨晚在社交網站表示，於香港機場預備出境時被扣留。

警方表示，有組織罪案及三合會調查科昨晚於機場拘捕一名29歲姓陳的男子，涉嫌「參與暴動」及「襲警」，現正被扣留調查。

警方本月初在火炭一間工廈拘捕7男1女，涉嫌藏有攻擊性武器及無牌管有爆炸品，被捕人士包括陳浩天，他當時被扣留約43小時後獲准保釋。

其實冇料告佢，要告就一早拉咗，唔洗等佢喺機場出境先拉，btw 出返嚟記住民事訴訟hkpf旅行所有捐失再claim 保險。

rip實打到佢仆街

佢咁出名唔會打

佢有名氣就應該唔會嘅 希望

每次大遊行前都係咁

可能打到變傻仔

跟手話意外 中共慣用手法

712係暴動?

佢只係遊行人士之一

其他人都無比人告暴動

因人而告到

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408